每晚都問自己有咩心願

其實黎黎去去都係個d
幻想自己
如果高多兩吋
人生可能已經唔同

其實自己真係冇咩心願
好似幾辛苦都冇用
太多競爭
自己叻自己付出冇用
要叻過人付出多過人
一切都太難
想放下身段亦唔易
過到自己
過唔到老豆老母

講真
自己活到呢個年紀
已經冇話要點
老豆老母點都失望
無論外在定內在
而家已經唔諗佢地
自己都好無奈
亦無能為力
但就唔會覺得對唔住

諗過儲錢自己搞d野
又學投資
不過都費事
感覺好唔踏實
好冇安全感
其實返工都唔好得幾多

或者咁講
會原諒自己既
始終會原諒自己
人生匆匆
呢世人真係冇咩朋友
客氣既多
真心既少甚至冇
真正既朋友
通常都係損友

有時諗
自己諗咁多真係好傻
人地好似呼吸咁自然
理所當然既事
自己就r爆頭都諗唔明
性格又好
經歷又好
環境又好
係點已經講唔清

有時連自己都驚左自己
又會鄧自己唔抵
又會覺得自己好得人驚
又會諗自己有時做野好肉酸
又會嫌自己唔配某d野
不過都算
人黎到世上冇得揀
人終有一死
可能每個懦弱既人背後
都係一個具侵略性
但礙於環境同自己條件
冇辦法唔選擇安於現狀既靈魂

追蹤左巴打一排，同我情況一樣

讀個濕鳩乞食科，出黎打份萬蚊工
政府又考唔到，同期既朋友都成功過我
係咪開心係唔屬於我？

我作為一個窮撚出身而返工又唔開心GE毒撚
曾經每日願望係希望可以過得幸福兼無憂無慮
但係自從上年開始
我只會對自己講 唔可以忘記仇恨
我真係好驚有一日我會唔記得邊個係周梓樂又或者係陳彥霖
一個人真正死去嗰一刻
唔係肉身死亡 而係無人再記得佢
如果我係忘記佢地
咁又少一個人會記得有一群人曾經為左個家而枉死
我希望有一日可以幫佢地沉冤得雪然後再發我GE美夢

不如reatart人生啦

屌你老母咩 含撚啦你

一個垃圾發脾氣

諗咁多做乜, 幫手搞社運啦
好多人犧牲咗

淨係想個運動快啲可以滿意地結束
好辛苦 生活上心理上好多野都受影響
好大壓力

樓主究竟幾高 有冇160